情緒病人的戀愛故事

帶定頭盔先，我係一個有情緒病既人
中四果時退學，4年後，最近讀返書

然後我女朋友中五退學(上年)

然後我女朋友係知道我有既情況下
同我一齊
咁最一開始既幾個月佢都陪住我
開開心心咁度過既
但係呢過左果幾個月後
女朋友開始打返機，同埋搵返佢既朋友玩
咁其實我係無問題，明白情侶間須要自由時間，但係呢佢一玩，就完全當我無到

而且佢D朋友仲會話我好麻煩，話我唔洗理，乜乜物物，係咁疏開我同我女朋友，然後我女朋友又真係聽佢地咁講，完全唔理我，其實心諗，我野都無講過，有都等你地完場先講，咩料啊你地

而且佢朋友入面有個男仔係會日日用Fb inbox我女朋友，成日都好曖昧咁講野，令到我女朋友既朋友應該果個男仔比我更加襯我女朋友，呢件事我有同女朋友講過，但我女朋友都係無理到，繼續同果個男仔玩得咁埋

好啦，咁如事者到返日常啦

我等佢玩左3-4個鐘後，完埋果場game.戳下佢，想佢陪下我，但換黎既係一句[米撚煩啦]，其實我既態度都唔差，只係平淡語氣咁問[可唔可以陪下我]

然後咁我就同佢講唔阻你啦，我返屋企先，點知返到屋企同佢講下，打完機，有時可唔可以理下我，但換黎既就係比佢無視或者比佢Blk左

然而呢D事並唔止發生過一次

我同佢都有討論過解決問題既方法，同佢講過想打機可以陪佢打，佢話同朋友玩開心過同我玩，所以味唔同我玩，同朋友玩係佢既私人時間黎。話已經日日陪我。
但係所謂既日日陪我只係我同佢有時朝早傾下電話，或者去佢到睇佢同佢朋友打機，講兩句話可唔可以陪一陪我，佢又嬲鳩，但我態度，再重申一次，係好冷靜，好平淡咁講出黎。

最近開始有自殺既諗頭，差唔多每個星期嘈4日，我陪佢，荃灣去到藍田，幾乎每一日都係咁，D車費貴過馬撚，但係佢都視若無睹。

有時覺得我打工幫佢買steam game同佢D狗公fd玩真係覺得自己打工黎做乜野，都只係想佢開心，起我放工黎陪我，平平靜靜咁

Sor for 1999

你女朋友正臭雞
你正戇鳩
預言 : 你女朋友會比綠帽你帶 比班朋友圈子狗公毒撚屌完一輪 然後返黎搵你 因為連班狗公毒撚都頂唔順你女朋友

佢既世界有好多野
而你既世界得佢